執法人員知法犯法唔戇鳩 扮示威者唔戇鳩？

對家大把野比你地挑剔 放大

係要拎住個屌閪黎無限放大

唔幫手就嘆你地冷氣 唔該

TVB式批評自己人

噴左個屌完 死啦會比位人入

警犬唔笑 林鄭都吠呀大佬